屯公好多人上車，係咪深圳灣轉落黎出市區？

平日搭車出去返工
呢個鐘數轉車站都唔會有咁多人上車
係咪深圳灣啲人落黎轉車出市區？

好撚驚周圍既人都係大陸佬樣
用微信又唔剪指甲個啲
成架巴士都好滿

呢個時侯邊有咁多香港人出街

今朝老母出街買餸先話
條街得個一兩個人好好行

咁多人邊撚度黎

自推

推

心灰意冷
好撚驚，坐巴士無得走

唔係有加班車去深圳灣直接車佢地出市區咩？

同埋呢個時間應該係放工時間？
之前呢個時間出街都見到幾多人

有係巴士都被困巴士好驚
可以點？

happy friday

仲有咁多人返工架咩
唔係話哂homeoffice咩
地盤又停哂工咩
咁啲人邊度黎

中國人喎

企去輪椅區面壁算啦

心血少啲都做唔到香港人屌

工人唔係剩係得地盤既
仲有好多廠呀前線工種呀個d
同埋屯門本身都唔多地盤啦

坐左係樓上

點解要淘汰啲熱狗
空氣流通真係好緊要

下世小心啲喇 記得留意吓新聞先出門口
點都好最緊要記住有乜頭暈身㷫事就盡快去就近嘅警署求助

轉車站咁撚多人
屌真係多謝林奠

平問中咁樣都唔會咁驚
佢咁一搞多左人落黎
個心都唔定

想出去醫管局呀

係咪黃金果邊啲地盤
我平時呢個鐘數都好多人

認真 掃管笏同青山公路有好幾個大地盤
每到呢個鐘點應該有好多工人搭252去轉車站搭車 唔駛咁擔心嘅

唔係地盤停工咩

地盤唔係停工咩

非法集會. 遊行示威?
POPO會好尷尬嘅啵.
一個POPO人頭,可以換得寬恕+HK 身份證.

一家人嘛

九巴大減班

59X 58X 5分鐘變15-20
點會唔多人

關口班戇鳩係度迫沙甸魚趕尾 肯定好多人中招

走呀！！！！！！！！

巴士唔好拉底口罩呀

根本佢地極速就湧到出市區

勸大家今晚收工即刻番屋企

特別小心搭車、人多地方，呢班zombies 今晚會湧現。

屯門人就係咁低賤

拜托有腦嘅香港人唔好返工
你返咗工就已經好危險

係... 架架b3都爆哂
佢地一落車就轉巴士出市區

不要成為社區爆發傳播者或受害者

醫護罷工都逼唔撚到港共封關
口罩又送撚晒返上大陸
屌你老母橫死掂死
見撚到班喪屍大軍就一枝鐵通扑埋去爆佢頭
好似廣州班友咁狩獵吓啲生化人
引鳩班黑警去保護佢哋一齊賴嘢

好撚慘

圖.jpg

銀包頂唔住

深圳灣內地訪客入境人次
2月1日: 2,429
2月2日: 2,253
2月3日: 1,871
2月4日: 2,771 (醫護爭取封剩機場、港珠澳大橋、深圳灣和啓德郵輪碼頭後)
2月5日: 2,378 (林鄭宣布強制檢疫14天將於2月8日實施)
2月6日: 4,813

係

知道香港醫護人員充足，落嚟接受優優治療

係呀，去一轉深圳灣你會見到成班冚家剷趕住死入關

附近好多地盤放工

老豆搵仔有無計

得某幾個地盤停工

轉車站平時放工時間出九龍都好多人 好多地盤佬收工返屋企 不過近排啲巴士都減左班

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

坐巴士有咩對策
燒香有無得諗